邱晴比塊野搞到好似無著褲咁

屈dee 我立即屌你老母

呢張直情無著

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

請問你睇緊咩節目？未聽過呢個台

推